香港特別行政區行政長官做了哪一件服務港人的事情令你最為欣賞？

請出招

諗左一陣
好似真係諗唔到
好似都無服務過港人
服務中共同支那蝗就有嘅

限奶令

答：加速主義

成為眾人的用人唔知
成為眾矢之的就諗到

被制裁

但係自由含成個政策根本有問題架喎
益哂零售同地產業
而個成本全港一齊承受

室內禁煙
幾時禁火車頭

港媽買到奶粉就

答：指鹿為馬

可以問出一條無答案嘅問題
世紀謎題

世紀難題

本來想答同english助選大成功
不過又唔算服務港人

條問題嘅前設
本身就係想洗腦

猶大

加速師

洗腦教育問題

叫啲小朋友點答

只可以答一件,暗反政府啦擺明

成為全港圍屌target

其他果啲問題都係講聖經

她於202X年在香港逝世。

辭職（董建華）

送公屋比新移民，真正香港人就要供樓做樓奴，仲講，返工供樓呀

有無人好認真諗 但諗唔到

我好認真諗
但係我真係諗唔到

你話 689 都有起居屋 但 777... er....

譴責美國政府

幫台灣獨立

促成BNO平權

令香港打工仔可以wfh

引入武漢肺炎擊殺藍絲
我份人好衡真，功過要分明

居台港人算唔算

認真
除左回水，冇

回水回得一萬，咁少
唔算

令中國被國際制裁
如果唔係林鄭都真係好難睇到中共咁折墮

為我地提供笑話，例如：唔識用八達通，搭的士去七仔買廁紙等等。

當奴曾菲律賓人質事件之後出黑色旅遊警示去到佢任期完

冇啦係咁多

令咁多個國家咁憎支那鄭月娥功不可沒

回一萬俾香港人
但加左9倍budget俾狗

條友仲話自己唔識政治

唔識政治學乜撚人做特首

咪係，班狗又有新武器仲要咁高人工

屌，如果問宇宙既起源，只要隨住科技既進步，總有日會搵到答案，佢依條直頭係永生永世都不存在答案，完全超越時間同空間既問題。

呢條問題仲難過做人

無人講 WeConnect?

嘩！屌你，呢啲係人地哈佛大學博士畢業論文級數。。。。

我諗數學天才都答唔到

We connect

加速主義

佢係English 助選精英

團結香港人反共

希望係咁

幫台灣拉票

Connecting the world

其實都有
不過諗諗下好似多數係梁振英時代......（唔係想讚廢老）
同埋曾蔭權
室內禁煙 限奶令 港人港地（不過虎頭蛇尾On99）零雙非政策
仲有老懵董嘅8萬5 不過又係爛尾
柒婆就真係......我一個好嘅都諗唔到

認真： pg免學費

修訂逃犯條例

點醒左香港人，雖然仲有好多訓緊

仲難過dse攞7科5**

菲律賓事件
貪曾 屌7佢菲律賓

邊間教會啲書嚟㗎？

有無人識答個小朋友要交功課

好似真係得呢樣。。。

仲有嘅 老懵董搞通識科算唔算

dllm聖經堂都要為權貴服務
唔講以為返咗去中世紀

好難諗wor

呀，係喎

個服務對象係咪搞錯左，人地委任㗎唔係民選，邊會服務港人？

大學生都答唔到啦...

而家啲細路仔學啲嘢真係難

呢條世紀難題虎然上到熱門

本身就獨立國家黎，幫咩啫

呢條世紀難題竟然上到熱門

第一題點解會用素質

有答案
咪冇囉

團結左300萬香港巿民！！

我剛剛睇完某人做嘉賓個飲食節目之後我就諗唔到

竟然上到熱門一

你話你有邊一樣野真係做得好好睇睇

八萬五

令香港人團結左

真係畀盡佢只係戴口罩唔可以食煙，少咗火車頭
只係冇狗捉人，一樣當你條例係垃圾

諗唔到，因為佢根本就唔係為香港人服務

點可能會有答案，痴線

係係可能有答案

成日戴口罩遮掩面容以免引起港人反感

切斷中共融資之路

加速攬炒

無可能有答案

重新燃點抗爭意識算唔算
一直都覺得林鄭暗啞底係手足，邊有人咁多獲，錯足咁多獲，仲要次次謝謝地皮就嚟一個助攻
timing夾到一個點

拍得住引起數學危機既難題

加速武漢肺炎淘汰廢老掛

幫佳佳出頭，令佢唔使過台灣受審

為香港bno持有人成功爭取居英權

因初心而修訂送中條例, 引發一連串抗爭, 令香港免受第一輪武肺入侵

漏空佢就滿分

逃犯條例

屌你老母啲出版商，用乜撚嘢蝗語？？
係質素唔撚係素質

佳佳可以住何文田豪宅

攬炒之母

殺香港人

呢位施主，既然佢出得呢啲教材.........

連服務港人嘅事都諗唔到

呼籲咋喎

娥語動畫㾿

壽終正寢
玉石俱焚
一笑置之
嗤之以鼻

港獨之父梁振英推動港獨思潮
鄭月娥推動落實國際制裁

魯魯修

唔講得㗎

其實教科書變洗腦工具
真係一個值得關注嘅issue

團結左香港人
幫中國解決左bno移居同去留問題
死唔落台承擔責任

都算 維持台灣係一個正常地方 讓香港人安心前往食台妹

呢個係補救措施嚟，唔係政府搞左自由行，放班大陸喱嚟搶奶粉，洗撚要限奶令

呼籲咋

利申我無wfh

煲呔唔做「嘢」

最近兩任特首都做過:

官商勾結,令物價樓價加劇
+保持今日150,令港人更難上樓
>加深中港矛盾,令雙方誓不兩立;

喺可以溫水煮港豬嘅情況下搞送中
>令港豬覺醒,本土民主意識興起

兩位特首都偉大到分別被香港人尊稱為港獨之父同港獨之母

第二題都冇位寫答案嘅

團結香港人

團結香港人？

Five Body All Thrown on Ground

強推逃犯修例，令香港人上下團結及啟開民智

與其班子創作出一系列新菜式，將中華美食發揚光大。

最鄙視就即刻諗到
721

修補社會撕裂

肯定前面有教標準答案先

認真又真係諗唔到喎

自殺

我都準備留言
素佢老母閪質
質素呀！係質素

答：制裁

素質 用人

但係個title加返句世紀難題之類意思會比較好

帶頭攬炒

黑暗兵法

一年起85000個單位房屋政策，可惜胎死腹中

Connect 香港人？

A

讓港人認清中共真面目

輕鬆拉走咗韓國魚

BNO平權？

將香港製造變成中國製造

推出送中 嗌醒港豬

好簡單姐，
We connect.
團結所有香港人

令真香港人團結

冇條線俾人填答案
係咪姐係冇？

身為非煙民，淨係諗到加煙稅

呢句真

呢個都係好答案

你摩擦力很強

錯，係connect「香港人」

奶共奶到出神入化

萬歲

對刁總體貼入微

令大部分港豬覺醒 包括自己

要用辯證法先答到：

雖然廿幾年嚟香港嘅特首害得香港人好慘，但另一方面就令到香港人更留意時政從而團結起嚟

令香港得到國際認同係中國其中一個普通城巿

令到全世界覺醒

係咪留空先有分？

切腹謝罪（未來）

助長港獨思潮

令港人知道甚麼叫無恥

Connect hk to the world

被制裁師

最低工資立法

應該係中国香港特別行政區
plz重印thx

推動香港獨立

成為香港人嘅共同敵人，藉此團結香港we connect

錯，係connect「地球人」 冚球一齊黎支那

成功爭取BNO VISA

叫得攬炒之母緊係答攬炒啦

間接令蔡英文當選

種族滅絕

佢攬炒第一

有冇人知幾年級教科書？

好彩當天DSE冇考呢條炸

我放四依題，零分算

笑話

有得同 全能既上帝創造一舊佢拎唔起既石頭比

狂賀！呢個post比連仔貼堂

團結港人
二百萬港人連成一線。

佢出世就錯到而家啦 仲諗一件事

有嘅 幫蔡英文助選總統 推動全球反中 成功爭取高級官員成為被制裁目標

689都仲有限奶令禁雙非
777？sorry，真係無

我好認真咁諗咗三分鐘
不過真係諗唔到

基教書

識用8達通

佢死左就可以話「死左令人心情靚左幾日」

馬尼拉人質事件
貪曾直接打賓仔總統要求救人
唐唐親自上飛機慰問返港港人
我真係感受到政府係好重視事件

以家班狗官一定會矮化香港
搵中国出面
就算死咗幾多人都wfc
反正記得多謝中央協助就可以了

個次係我第一次感受到咩叫「香港人」
原來香港人出事
我會為此而忿怒
到今日我都未原諒賓國

港共有野係服務港人咩

支持黑警死全家——by 689

我都淨係諗到煲呔呢樣嘢

如果林節思同林約希即刻死 咁我會欣賞佢可以體驗到咩係仆街含家產

幫全世界對付共產黨

We connect咗
香港人 南亞人 港女 基督徒etc

素佢老母質 支耶狗

we connect

令地產商賺更多錢

團結香港人
分化香港人

好努力諗左陣
回水？但啲錢本身係我的 依家仲要蝕行政費
最多話推通識 未變質的通識我覺得係有用
起碼知咩叫公民抗命的理念先

推下先

百萬富翁1百萬問題

攬炒之毛

攬炒

一定要長命百歲呀。

如果唔計加速主義未算有實際結果
唯一諗到應該係幫小英助選係真係令到全香港人都開心

難答過一百萬題目

促成香港獨立

膊頭有快嘅全部同我入泥

排版有心思
下面係最後的晚餐
猶大出賣耶穌

林鄭月娥今日(22日)見記者，為她早前在一個傳媒高層閉門會議透露，擔心若選出一個特首而中央不任命，將出現憲制危機解話，但最後竟自爆不知半夜去哪裡買廁紙。

林鄭月娥在獲中央免職當天(1月16日)，就已開始搬離政務司司長官邸的工作，並在昨晚搬入會展中心的服務式住宅會景閣。林鄭的安排，比起其對手、前財政司司長曾俊華用差不多一個月時間搬離官邸更為快捷。

她今日主動向記者稱，雖然特區政府讓她延期30天搬離官邸，但她仍認為盡早搬離回復普通市民及特首參選人身份較好。然而，一卷廁紙卻令她昨晚需要漏夜回到官邸度過。

林鄭談及自己的「蝦碌」事件時，都忍俊不禁。她稱昨晚深夜時份仍在搬屋，但結果仍不能留宿在會景閣，因為午夜時份她才發覺單位的廁所未配有廁紙，於是她前往便利店，「諗住可以買一兩卷廁紙。」豈料，她發現便利店原來沒有廁紙售賣，結果她要半夜三更搭的士，返回政務司司長的官邸。

不過，據會景閣的網上資料顯示，原來它們24小時有供應免費廁紙服務。而在會景閣附近不乏廿四小時營業的超級市場，如謝斐道、記利佐治街的惠康超級市場，兩間超市都有售賣廁紙。

冇

係喎，林約希去左邊

港獨之母

條友離曬地

答案係D. 以上皆不是

諗唔到

認清事實，團結真港人

we connect

回歸後未試過咁團結，不論黃藍

你地咁晦氣嘅

要交功課，好聽啲嘛

重塑兩岸三地，政治格局

幫我免費移民去英國

派一萬人人有份 永不落空

又遲又少
唔算滿意啦

問題問服務港人喎

同老師講唔識答

老師有無 model answer

真

令不少前港豬醒覺？

話自己唔識政治

乜撚嘢聖經教科書啊

沒有

Btw樓主個名

搞到韓國瑜輸

團結香港大多數人

hi五毛